男朋友會唔會介意我隱瞞自己status負數過

如題
唔想好似呃住佢咁
如果同佢坦白佢會唔會嬲或者介意

會
有咩就直接同我講 俾我分擔下都好

點樣為之負數

gay

中學有同過女仔拍拖

其實男仔應該介意女朋友同過男仔拍拖多過同女仔拍拖

我啲friend都話唔講好過講
但如果係會介意嘅話係會介意我les過多啲定介意我呃佢多啲

以後除左男仔佢又要擔心埋你會唔會中意女仔
如果係我我會講
不過你試探下佢對同性戀反唔反感先好啲

如果我係佢 我會介意你呃我多過你同過女仔拍拖

我就係驚咁樣 所以都係講好啲？

佢本身唔反感嘅

男人呢家野 佢寧願你同過一百條女磨豆腐都好過俾一條仔插過

講左咩自己諗

佢係我第一個一齊嘅男嚟嘅
女嘅話我都係之前同過一個一齊姐
糾結

男人只會介意你同第二個男人一齊
同女人就唔會咁大反應,甚至可能無反應

咁我遲下見到佢就當面同佢講啦
之後再係度update返

前女友係les ，佢身在英國個陣同人同居 我都無介意

On9問題

問左男朋友 佢話唔會
如果你對上一個係les既男人反而會覺得有成功感

唔會 女又無得插 咪on9

我而家女朋友都負過，講真真心唔介意

一定係後者
如果你唔諗住呃佢一世既話盡早坦白啦
你唔洗呃住人 自己都舒服啦

請唔好欺騙另一半，會好傷同有條刺
利申：過來人比ex欺騙